黃色經濟圈推行半年，已經再冇藍店表態了

冇藍店敢出聲支持港共同黑狗
所以黃色經濟圈受盡港共攻擊

搞多半年
藍店應該執得七成

自從區議會大勝
好似都乜商人表態
始終錢係最易令人屈服

但始終傷害唔到政府

吉野家首當其衝
但有港共派錢幫飲食回血
應該都要撐多陣

唔傷就唔會日日嘈啦

藍店唔爭氣
我地要鬥藍

重有幾箱公仔麵

想要14億市場
但依家封晒關

先剪其羽翼
藍屍廢老支那豬少一隻是一隻

藍絲有乜人投票? 咪長住大陸. 一係喺老人院對腳震下震下嗰D 囉.
呢D 有幾多本地消費?

而家封唔封關都冇啦
成億幾兩億人失業咁款

我都想知有幾多藍店執左
大既好易知
但小店應該都唔少
但又好似冇咩數目
列個表出黎嚇下佢地都好

食藍店 = 展現民主自由

加油

係就好, 我見d吉野家咪一樣勁多人排隊食

唔會掛 我地日日食架喎
唔食藍店 啫係苦行

唔食吉野家？
你當我真係好有錢啊？

一間一間嚟啦
睇下依家吉野家

有黃店推出和你包
好多黃店都有得賣
想食傻嘅巴絲可以去幫襯

邊間
以前坐滿打邊爐
依加得返廢老下午茶
晚市已死

M記推出oreo批
我地又可以去展現民主自由

鬼咩，一定有人連平價黃店都唔撚識搵

所以黃店比狗搞係報應黎

其實我覺得班仆街最核突係非黑即白
叫佢地咪食藍就上綱上線屌返人迫佢地食黃店

至少市場上仲有鋪頭未表態 / 綠
食個d 起碼好過食藍店被踢爆再死撐

發明埋連衛兵、黃納粹哩D用詞黎屌鳩人

分化狗專用詞一睇就知
仲有「屈毛」

Peter得閒過黎食下花生
有條偽善閪被我bin到仆街就話黃店被狗搞係「黃色經濟圈搞藍店既報應」

邊個post
哩條友平時全職屈毛

我成日俾人屈毛

佢被我同幾個手足屌到仆街就話我地「批鬥+鬥黃」

[sheshe] 康復香港 時代抗疫（32）

#366 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

千祈咪輕敵
有無人覺得黃色經濟圈已經左lifestyle?
一出街例牌睇有無黃店去食有無黃鋪可以幫襯
門口有無文宣可以睇行街有無豬嘴手足係附近

【置頂plz】突發 抗爭實戰全面教學天書

你地仲係唔肯改依啲壞習慣 只會愈黎愈多手足比人拉

十個月的抗爭 所汲取的教訓

【戰術教學】完整潛伏隱蹤手冊 大大降低被捕風險！

【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

反跟蹤 基本概念

【心態武裝】梁天琦：「大家唔好繼續教條主義啦！」

怨婦煩撚完未

係香港放棄香港人市場 其實收皮就梗撚咗
抵死啦

冇錯
唔好乜都一步登天

前兩日經過燉，入面得一隻賤種幫襯

仲有好多會播cctvb

Tui

公道講

伸個龜頭出黎既藍店就收左皮
深入民心既藍店（麥記、元氣）仲keep到

黃店，小店都執左唔少
有喱show / 本身出名 都頂到

結論：七傷拳

推

見好多藍店勁淆底
唔敢再撐警

表面傷唔到 但意識形態呢啲佢先最驚

消耗戰

吉野家用支那米
日本招牌用支那米 垃圾

有冇掛支持香港警察banner?
有冇做警察優惠？
咁都好意思話自己藍
咪使旨意我幫襯

但你d行徑有時真係好難令人唔誤會

窮咪自己煮

燉

五毛會員 Peter攞料

請大家唔好再回覆思覺脫同Peter攞料呢兩隻三毛

買咗

真,d藍小店執咗都冇人知
但黃keep住更新告急list所以一執就個個都知

請冷處理五毛 Peter攞料

請大家唔好再回覆思覺脫同Peter攞料呢兩隻三毛

我都買左
前所未有咁期待端午節

仲有的
三家村間銀龍
貼晒撐狗揮春

香港要獨立

唔係一步登天

冇人想理藍店執
唔係住個頭，不了

鬥長命

push

武肺咁大鑊小店頂唔住都正常啦
但黃圈幫到好多告急瀕臨收皮嘅小店起死回生
除咗yellopenrice外

北角太平飯店上完yellowland即見人龍
炮台山天鷲上星期告急我到依家都未入到去
基隆俾黑警搞完又俾人瘋狂懲罰

藍屍邊有骨氣，要佢地幫襯燉炳強，空嬸牛肉飯慘過食屎

有料

淨低果啲最難打

#371: 爭拗兩個字係無意思

不嬲都話藍屍先係最好既藍絲
竟然有班弱智天真阻膠話要救班藍絲去改變藍絲， 直接唔救藍絲等佢地變藍屍直接見效， 洗撚搞咁多野

老鳳暫時未掌握確鑿證據證實佢真係五毛
而且暫時睇落唔似
請提供更多證據

個肺炎真係佔盡天時地利

你話係就係

係咪好似連登仔話黃子華黃就係黃 話李萬璣黃就係黃咁
國泰都變埋黃店

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

連登仔話係就係
平時就我話你黃 即刻會變黃

代表有成效要繼續

應該大肆宣傳藍店有報應， 等班盲毛反思自己係咪企錯邊(雖然好大機會都仍然係死不悔改)

繼續打飛機

其實政府好傷，爆晒光血把把聲咁流
只不過中国肺炎仲傷，直頭大噴血入icu

光榮平到on9
食完個雞扒飯當兩餐都得

有咩報應黃絲都食架喎

hello Peter攞料同事

得罪講句 Peter攞料條撚樣真係將其他五毛比下去

依家啲鋪係搞齊心抗疫價 香港加油

堅決只光顧黄店 講完

笑撚死
我都想我收住錢上連登

啱晒

黃色經濟

一開始已經驚到賴屎
唔敢話自己係藍又唔敢話自己係黃

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

Starfucks好撚傷

由以前間間常滿

到依家冇幾間滿

鬥黃撚請注意：冇人理鳩你呀on9仔，自己返房鬥啲精液黃啦

本來都冇咁傷，有埋武漢肺炎對好多商舖本身都大撚獲，不過黃絲有嘅係行動力，一方有難即刻去支持懲罰，藍屍有撚咩，垃圾燉屎水冇券都冇人排啦，個個都自撚私，仲走去黃店R著數搞搞震

前排經過荔枝角嗰間見到兩個女人拎住袋外賣行出嚟
一行出間舖就望住地下急急腳咁衝落黨鐵站
藍絲連幫襯藍店都覺得自己羞恥

D疑似藍店/ 未知立場鋪頭都好多識電視轉viu
有親戚做食店侍應，話佢老細講到明唔準係鋪頭討論政治野

溫習時間：
「港台自主被欺凌，即係香港高度自治被欺凌」

【憲制危機】２０／４／２０２０最新政府新聞稿解讀

就黎一年，點解就係呢兩日特別多狗咬狗新聞?

香港警魔敢打到示威者重傷係因為香港法院允許

邊境爆炸案還押手足的公開信

【突發】攬炒團隊 武漢肺炎動畫 上線啦！

【武漢肺炎】專家：不確定康復者能終生免疫 病毒可能從未完全消失 或像皰疹一樣保持休眠狀態 其後再慢性感染

唔好再笑坡国，大家都知最近嘅回力鏢有幾猛，加上呢段新聞，唔好再鬆懈

五一黃金周五大訴求決一不可黃到發金周要到了

重建黃色經濟圈，拒絕批鬥，五一＇黃金＇週

五一黃圈週 五大訴求 缺一不可

香港首個線上連儂牆正式上線喇！

支聯辦其實自爆咗係非法組織

721 元朗恐襲傷者披露獨家影片

中共當年可以摧毁上海，點解而家唔可以摧毀香港？

如果可以谷到藍店鬥藍又未嘗唔係一件好事

和你寫·讚賞師

另外，識得人多嘅我近日收到位港台朋友求助話宜家港台情況好唔樂觀投訴比讚揚多成幾倍！仲話內部消息指港共政府會從結構入手搞港台
佢請我幫手呼籲連登各位手足寫信／email去港台、商務及經濟發展局，同埋廣播處長梁家榮讚揚港台唔好以為冇用，你寫得信去佢哋程序真係要開file紀錄

港台朋友叫大家直接讚港台／廣播處長梁家榮，讚揚佢捍衛港台節目獨立自主，表現出色
至於讚節目除咗讚《頭條新聞》之外，《視點31》、《鏗鏘集》、《議事論事》，甚至新聞報導（除咗警訊）你都可以讚揚下內容最好自己作但相信聰明嘅你一定諗到

以下為內容參考／注意事項：
1. 開宗明義，直接啲
2. 製作認真、客觀持平、幽默風趣、多角度探討社會、資訊量豐富，總之你諗到正面嘅嘢都可以寫
3.分三封email
<香港電台查詢、意見或投訴> ccu@rthk.hk
<商務及經濟發展局> ccibenq@cedb.gov.hk
<廣播處長梁家榮先生> kwleung@rthk.hk
唔該哂大家！危㗎！睇到就快手阻你五分鐘救港台！
[行動POST] 開拖！一人一信表揚港台《頭條新聞》
[更新版]到底大家撐唔撐港台

身為藍絲 我地應該企出來支持國家 相信政府！
來，邊間藍店同意既下邊留個名

咁易比你打得殘咩

根本黃圈係做得越黎越好，有越黎越多店舖願意顯示黃色。如果唔係疫情影響，應該發展得更加快。

派都係夠佢cum返之前條數吊命

轉個頭用曬黎交租

沽人民幣

沽中資股

轉mpf做北美

轉用美資銀行

罷買中資及奶共公司既貨品同服務

抵制奶共及中國偽人

仍然無法判斷佢係咪真係分化狗
亦可能佢手法太高明
如果佢係真正奶共分化狗
老鳳相信佢人工絕對唔只五毛咁簡單
起碼係五毛嘅10倍

老鳳得閒會繼續調查一吓佢言論
通常老鳳追擊得嘅都係太過明顯嘅奶共/分化狗

陰功囉

黃圈慢慢開始見效

其實藍黃都死緊，打飛機到呢

唔啱聽就一律五毛
你話佢唔係 啫係你都係五毛

我地黃絲最鍾意就係打飛機

仲有大把人幫趁藍店 eg太興 元氣

其實大家有冇留意到
鯉魚門個間銀龍咖啡茶餐廳無哂新聞
唔知係咪深圳新開間分店蝕到損手爛腳

日日都見吉野家同元氣好多人排

一日藍店唔執 一日佢地都仲有票

老鳳通常行無罪推定
除非證據確鑿/刻意挑釁老鳳

OK
啫係Peter同事

好撚難佢地好撚團結
之前都有巴打話稍為喺save HK撥火，撥唔夠下一句已經畀人鬧要團結

仲有 百份百 意樂

阿sir上tg叫人做激進行為都唔係第一次
不過好老實，其實我貼呢啲出黎唔係為左說服你，而係想俾啲唔識佢嘅人，同埋無acc嘅cd rom知道咩事

所以我只會reply 回佢嘅人，你繼續話佢唔係五毛啦，peter同事

慎防風向撚!!小心會員peter攞料!!

A

14億家陣死剩幾多

呢樣野堅係佢地強項，冇思想既人最易控制

starbuck

裝修就係鬼
black bloc又係鬼
蒙面係鬼
戴手套係鬼

大隻係鬼
高大係鬼
剷青係鬼
光頭都係鬼

呢句真 藍撚為錢 聲都唔敢出

有槍係鬼
有棍係鬼
有鐵鎚係鬼
有汽油彈都係鬼

遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

學你條柒頭咁
上連登捉下鬼、屈下毛
就最撚有用

出黎遊行都非法集結啦
你死喺keyboard前面捉鬼 梗係冇事架

本身佢都唔撚掂架啦

721831

用熱狗分化撚慣招:提出質疑俾大家改進就係分化?咁我地YC盲目團結有咩分別?我地藍絲先所以係正義正正因為我地會面對問題

屌,識背

空姐牛肉面重未執wo

其實你正常返小小,好似尋晚陪審團個po咁就唔會咁多人當你係五毛

美心先岩岩發表話疫情下無跌反升

去到呢度，老鳳雖然認為有可疑，但老鳳亦唔敢一口咬定
亦有啲以前分化得好撚勁，俾老鳳全力追擊嘅，其實係行錯路嘅手足
改正行為後老鳳冇再追擊
不過老鳳仍然會將佢放落監察名單

正如救世港豬所講
睇落有可能係比較激進嘅手足
如果佢係真手足，改正佢行為已經足夠
暫時唔駛一嘢將佢迫入對家陣營住

老鳳建議專注將抗爭融入生活
激進行動就等待/製造適當時機先做
自衛/保護鄰居嘅行動就盡量主動做

希望黃店越黎越多
第時手足要工作都有地方

老鳳其實唔太信佢係真五毛
但係改正行為有必要
就算係自己人都會做錯嘢
根本唔係所有做錯嘢嘅都等於對家

樓上個理據好似係得個垃圾post

福建360都成日有客

今日呀鼠王芬先鬧係蠢人經濟圈
咁你咪由鳩得我地蠢落去囉
唔使理我地喎

老鳳建議你戒用「屈毛」一詞，改講「屈我做X毛」 (X=1,3,5,7自己填)
「屈毛」一詞由以前高登一隻奶共狗「屈毛整死高登」作出嚟

究竟敏華 錦麗 太興 幾時上和你eat個app...
仲有好多人去食呀 屌

我都買左

佢岩岩舊年美心業績先跌咗30%

我窮L
無錢唔代表無黃店食
茶餐廳都有黃，唔會貴得過大X樂

乜咁多人苦行咩

但你一晚出足4-5個po帶風叫人裝修
轉個頭有共識話唔裝你又開新po冷嘲熱諷
係人都會以為你五毛啦

我信你唔係五毛,見你好多時都有心幫手
但轉下表達方法啦peter仔

啱，要令細藍店盡快執先可以令大集團驚，中共留比我地既時間唔多

Yes,唔好成日binC自己人
我地依家嘅處境以前冇人面對過
大家都係邊做邊試邊學,一定會有錯
如果成日翻舊帳盞搞到個個都灰哂機

藍店自己攞黎賤 唔抵可憐

我試過入去藍page扮哂野叫人不如整個藍色經濟圈學黃絲咁貼貼紙表態
比人屌到仆街
話你想搞到佢地比人杯葛同裝修嗎

撐狗藍店搞到過街老鼠咁

自認係黃就要更加努力

上次去食雲吞麵 去到門口見到無咩人 諗住入去食
行前多步見到有民建聯海報 即刻唔撚食
個廢老已經準備招呼我 我話屌民建聯唔食啦
佢黑撚曬面

唔表態唔代表唔存在
都係嗰句
太興美心日日都勁多人排 仲要有後生
唔好睇少啲港豬

Push

跟住就可以收窄範圍了，就算係港豬店，播TVB一律當藍店處理！完全要杜絕有洗腦訊息嘅地方

摺咗一間啦

up

酒樓實少左人買糉
我今年叫撚左老母唔好去買
我一隻酒樓糉都唔會食

食大x樂 不如食大快活 又好食又乾淨d

起碼已經摺緊鋪

冇計
吉野家，真係特別難食。
一年前未有容姨這不是會議，到而家已經一年冇食過。

就算一人打邊爐，X快活都好過吉野家一兩條街。

笑死
完美演繹圍爐取暖

重光admin可能睇唔開 有冇人識佢?

可唔可以幫下我呢個P牌仔推

你所謂多人
比起全盛時期已經少左一大截

做得好

繼續做就啱

油麻地間吉野家
前星期先話開12-6
依家連招牌都拆埋
驚成咁

睇地區同時段啦

總有啲區係深黃 有啲區係2019 年先淺黃

五一黃店週

買和你包

認真呢個都算係階段性成功
我唔介意藍扮黃 肯扮同扮得好嘅我都會考慮施捨少少錢比佢地
深黃>淺黃>扮黃
但深黃淺黃扮黃我都要

唔好睇少而家啲少數保皇狗 佢地出動師奶派口罩、派甲醇搓手液

我老母舊年藍變黃 而家變返藍

中環吉野家 又好難少人

正
又有得食傻又有得幫手足

柴灣執咗一間藍色糖水舖

有手足懷疑自殺 救人

成撚日告急WO

富臨仲未完全收皮

S

Zly

一定要堅持

老實講成日拎D大公司出黎話未執
然後話無用根本就ON9

吉野家都執 等多半年 藍店自爆

幫埋手足開飯啦有D十幾歲仲係離家出走狀態

全港最大良心飯券計劃正式上線啦！

冇用 敏華冰室同意樂咪日日排哂隊

有啲上市 睇吓條數就知

酒樓好快收

你同你老母講methanol 用完會失明

多啲用和你pay 和你eat直接搵黃店啦

好似有散賣, pm 啲店問吓

鼠王芬𨳒到出口

中國媒體屌咗幾百次啦

點解叫做藍店，就係因為佢破壞自由民主，食藍店幫襯啦店就係破壞緊自由民主

一月連登風向係咁喎

唔撚係，見到真係至少十個人企喺街度等位

藍店有 空姐牛肉飯 燉丙強

有用開但好多間都無寫係黃定藍

堅持到底

加油呀，頂住呀，做大個餅佢

國家都成日官方認證 等下時間啦

禮義廉派嘅野，個樽寫乙醇
但有人拎去驗到含甲醇

同老母講佢喺禮義廉義工度拎返黎嘅免費酒精可能會有問題
老母：個樽無寫含甲醇 我呢幾支好安全

人復藍 腦再殘

藍店啲人太聰明
所以冇搞藍圈
佢地先有資格做生意

你可以唔同意手足嘅意見但係可唔可以...

團結就是力量

已經無食吉野家 美心呢D成年 ⋯大家努力

但有D黃店LIST IG更新果陣都仲有新加盟藍店

就業率佢先閪啊 你估香港藍店少架

制裁措施都冇， 警黑繼續無成本製造血色恐怖

黃色經濟圈一定要堅持落去，直到變成習慣唔洗再”堅持”

我屋企附近啲吉野家都開始執笠